25-3-18城市論壇講派錢

有無人睇 關羽雲長呢

人民力量嗰條撚樣根本就係左膠共產狗， 完全唔幫我哋呢班中產

我己經唔睇了

因為政治講來都費事.......

一陣又比人起底.

你本身就係五毛黎 講完